皇室約旦行李寄艙得一件?

有冇人知道皇室約旦去曼谷寄艙係咪只可以一件30kg? 因為之前坐其他airline可以2-3件一齊寄艙，只要加埋唔超過weight limit就ok

One piece, up to 30 kg